因狗方反對遊行 令遊行擴大至全九龍區

如果有不反對通知書
民陣就會幫手維持返個遊行路線
但狗方出左反對通知書同上訴失敗
令遊行冇左大會主持
令遊行擴大到整個九龍
狗方神助攻

由班狗繼續繼續反對

岩

班狗有腦既就唔會搞到今日咁啦

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

左膠篤灰糾察先至係維持香港安定既元素

真係個腦裝屎都會醒目過佢哋，明知唔批啲人都會照上街係要同啲市民鬥氣

應該唔想比人搞多次百萬遊行，國際層面上唔好睇

今日航拍應該都幾壯觀，大半個九龍半島都係人!!

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

佢哋驚第四次過百萬嘅遊行集會
比國際屌死

狗又一次證明反對通知書係廢

本身好多連登仔仲屌緊民陣同和理非
而家被connect埋

如果有大會有疏散路線就唔洗條條大街內街都係人，搞到交通塞住晒啦
如果有不反九巴就可以搵代表傾傾行車路線同加開班次啦

死黑警根本自己想封路

九龍四通八達
一區行去另一區太方便